「如果光憑憤怒就能獲勝 這世界就不再有鬼了吧 」

想知依句係鬼滅邊度出現？

炭治郎打鸁佩恩之後

無慘係木葉屠村之後

香港